點解香港既公司唔可以返多D日子，換多D年假去旅行?

香港想去南美 (2,3 個星期至少啦) 真係要辭工先去得
點解唔可以彈性處理下

因為香港人係狗

因為香港係一個員工當3個人用

平時一個員工請病假/放假就要由其他同事負責拖

你請咁長假點拖到你返黎做?